細個個陣成日諗自己邊方面做得唔好，唔夠，先至生活得咁痛苦

老實講
都做左成廿幾卅年人
真係唔想再吹水
唔想再講社會呼籲我講既野
一無所有已經好慘
連真話都唔講
唔知人生有咩意義

加油啊巴打，唔好放棄。